和理非真係有用咩

幾時先肯殺警，要死嘅應該係佢地。全部人一齊衝

分化po

不分化

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

打多咗push

拉